仲有冇人玩PUZZLE & DRAGONS? (61）頭獎暗真姬

冇人開po嘅?

呢個年頭啲課長們呢

你1001咪你開po

8抽2七星

次次開新po都係講呢句

2七星 一隻火橫嗰隻另一隻係火3殺嗰隻
想要真姫

搵唔鬼到post, 上網頁版先知咩事

on9

負皮係我俾

火橫都幾靚

咁到底係咩事？

啲老屎忽既明爭暗鬥

小著留名

完全冇火隊
又冇明王漂龍不知火舞草薙京一步
真係抽嚟擺

打多次卡

望完開post 個人咩名就會明，唔明都幫唔到你

彈走你張卡

block咗佢？

點樣block人 新會然唔識

唔識

嗨

除褲 我幫你作個法，之後你就可以block 人

作咩法要除褲咁大陣象

性交轉運

呀，你識啲嘢 好似有經驗咁

樓豬miss you

PAD竟然爆左POST

唔貪心 中火女夠

神道花梨 好撚勁

希望抽到

9ho出po請人

邊位人材去救救9ho

9HO 自家合作果D角色 畫得幾靚
親生仔係唔同D

水火魔女

佢話有按摩師長駐喺公司 可以日日喺嗰度吞pork

好撚心佢神UP 都送一抽啦

成日開神UP 黎黎去去都係果幾隻

可能就係sexy

成日同d人｢按摩｣ 搞到冇時間出新料

ゲームの内容(モンスター、スキルやチーム編成、攻略等など)を熟知している
ゲームの企画、運営に熱い思いがある
Excel、PowerPointの基本操作が可能
パズル＆ドラゴンズ、パズドラレーダー、クロノマギアのいずれかを遊んだことがおありの方
応募後、当社指定の時期に就業できる方
週5日勤務可能な方
東京近郊に在住している方、または採用決定後、東京近郊に居住できる方

良心公司呀 番5日

我有d想in呢份工

識日文

pad係國際語言

22抽賣淨呢堆

你抽撚晒啦

跟機扔埋一份

今日個緊急降臨有冇人打
想打幾隻轉希石
得油格

又靚仔又多鑽

你又靚仔又多女

我絲打嚟喎...

絲打唔可以多女？

其實今次d七星都幾差下
得真姬 花梨 火蘿莉叫有d用
其他真係唔掂

咁我又唔係你咁靚仔又多女

陣間打

第一次黎留個名先

係咪打？

先出幾隻你又講咗3隻
即係其實唔差啦

同我打

開

要帶咩,等你CARRY

求其 過到第一關就ok

我打第1關,第3關PASS比你

唔使pass住 過埋9combo嗰turn先都得

即係入到BOSS我9轉就OK?

最好排9c俾我啦

好 6747 8964

佢個版面唔夠9COM

照連?

咪扮 見過你 米8食女獸嚟

墳巴好撚勁

兩隻水七星同隻木七星仲有堆六星真係............

又屈

墳巴帶我打場ok?

ok你開

要用啲咩

猶格 是但有d陣

原來無體sorry9點打ok?

我可能瞓咗

差5體 比15分鐘我

ok

LV 9點打

g持刁兄留明

有冇人刷大炮？

me

73562572
風龍木宙

可以了墳巴
99445064

80824548

已請

墳巴

換個AC用火隊刷唔刷

不了 我停一停 thx

ok thx

木龍女輕鬆

有冇巴打刷下合作超地

我最後係用穩龍夾綠奧99過

終於搵到個POST=.=

墳巴得唔得閒幫打影機王同LV9、10?
有穩龍 靈央 MP店雜水 水獵

ok呀

打影機先?
自己用暗埃試，次次都臨尾香
6098 4868

@6

@3z

有冇人可以幫我試下用木龍女打LV9

Sorly 我廢

嚟多次暗埃

5626 5090

9217 1186

月尾fighter全面進場

咁多人月尾清關嘅咩

唔送水咪

第1關磨到天光

buff在望

好難
有冇7x6 ?

次次洗版都係咁
我換鏖魔入啦

裝一裝身先

2646 9352

點解暗係真g
點解暗真g係頭獎

finally
thx墳巴

成日想用暗埃贏 最後都係要靠鏖魔

比細妹一抽

暗真姬

試一場lv9/10? 仲有70體剩

10啦

又扮有細妹

有細妹好出奇咩

對d冇細妹嘅人嚟講真係好出奇

儲多6粒石先

好想要神道花梨

借個妹嚟抽野okay?

8364 5474

暗真雞 點玩

好似冇邊幾隻勁既暗7C

who is 暗真g==

你

等強化

用呢隊打lv9的話，有冇咩位可以改善？

冇覺醒技 可以收埋隻追打

對面好多洗版喎= =

有沒有人9:30打幾場隻暗降臨
猶格

lv9有人幫手打

Mk神教人轉珠

刁兄又做乜鳩

求水魔女CARRY我打緊急,唔該

盡快有

咩?

會盡快抽到!

神道花梨係咪比水魔女屌打緊

弱化愛德

點解暗真姬係大獎

我同情0玩唔好

Pad搵人2人協力真係好難搵

大神們都走得七七八八啦

條撚屎綠色幼龍點先肯出

留精不留名

想問下2分鐘限制果關用咩打好
BTW 6石有咩好抽

裹極撞到 暗黃泉真係惡夢

條撚屎綠色幼龍點先肯出
其實我係想問打邊度易出D?

禾用油隔

點解要呢條龍？

差一條升奧丁龍

搵朋友同你換會會唔會快d

點換?你可唔可以同我換

有冇巴打打lv9 ?

刁兄今日發2次功
有冇人幫手醫

巴打 打咗未？

同隻驚一齊安樂去就ok了

有冇人刷合作超地？

MeMeMe

197962372 抱隻腳Ok？

Sorry遲左睇
巴打仲打唔打？

Gogogo

6974 4007

wt濕

5824 8341

斷左 巴打再黎

kaikai

3633 0709

又我斷？

8856 5582

打場裹極升Lv先

有料

5050 隱密客

咩係隱密客
木magic?

Yesyes 唔係呢個名咩

jm9

唔知叫咩名

招大叔Fd子
197962372

打卡

神up中左火埃，是咪已爆機

接近

有冇ching一齊升合作隻boss

做神up user定9ho機user好

Both

打住十場先？

6清

唔記得左利申
利申：零課

抽到神道花梨 應該點配隊？

Ching仲係咪度

係度

84739097

再黎

1334 1481

當愛德咁砌

等緊巴打你開多次

22912676
仲有150體

巴打我冇體了，下次再打過

渣GA

紗清又有新角
又要抽

花梨定愛德勁D?

我覺得都係愛德好用d
雖然花梨倍數大d 唔會半血就冇力 但係要四色先有盾
愛德就剩係轉combo就出到力 所以可以落雙色/三色陣 如果要轉9格會容易d

如果4色包心就好好多

死証黎 仲要唔包心 簡單D講就係光水以外屬性必須有防綁
偏偏佢combo數果邊佔火力大過四色 成隻野感覺就係金玉其外

有冇人刷新boss?

刷幾多場？

我個心好撚痛

未

12場

Go?

80185649
楓木宙

睇睇醫生

Weak

心病還需心藥醫

焔翼神獣ラルグ定真姫係大獎?

醒下好無呀.......
根本無大獎 全部係伏黎 係騙局黎

6清今日食咗女未？

比你食曬

米尾

講真牙

牙6今日比我包起左

墳巴FREE?

茶清玩咗啲咩花式？

問焔翼都算，問真姫就真係笑到我收唔到聲

滴蠟 幫牙茶脫毛

手殘進左隻水75萬mp

1 Pack兩鑽 (水7星，光6星)
都好似唔係好勁

sick ball

中咗紗清
好KAI針

Ching 0 現實一定好rich成日抽pad同白貓

5000萬下載先定pad執先

Ching0課金先

牙青又然

我又贏

有冇人可以幫我打LV9

咩隊

木龍女

我用木咩直夾你ok?

LV9好撚難打啊

咩黎是但

我隊木龍女都係臨時格硬出黎

70535849

lv9 唔係單人打 快d咩

仆街

你用咩隊

好撚細力

mola mola

屌

穩龍 諗住儲8turns盾但總係夭折

我都係揾龍過 你邊關唔掂

主要第2 有時第3 儲技冇心豬死

火天嗰關應該最好儲

=.=是但用木MAGIC協就過咗

第2關一唔夠力就卡

仲有3關未打

幫我打99果關

93524336

猶格/幽助

btw你應該打晒未打嗰d先 最後先協

收到wind ching0痴左線

墳巴打lv9?
4360 4958

你入咗先 我同十六夜打緊影機

加速

GG

ok
2346 3195

我意思係你自己入 冇時間啦

11點GG

1017 4303

夠鐘走唔到

唔該晒 巴打

仲喺度

仆街 又唔記得收信

still here
1017 4303

6137 5515

夠鐘入唔到

shit

打8月lv9啦咁不如

暗真姬研究到點用未呀樓豬

咩隊？同你打場

穩龍 靈央 水mp 水獵

8月lv9有冇人猶格打？

水mp係75萬個隻雜色？

yes

有咩要留意

最後唱導神要九筒

4139 2567
試下

今個月個99體係咪傻嫁
出E關

赫拉有下46000先制

你開 試下先

8708 8626

好似易過7月

墳巴打唔打埋lv10?

點打

照樣猶格？

7502 5354

7*6 轉到成個弱智咁

多謝巴打carry

no you no me

點好？

火力好怪，一時有一時冇咁

因為冇嗰下係我轉

墳巴carry

我個邊冇力，你個邊大力好多咁

有無人幫幫手
Lv9 水mp
7642 5933

lv8有無攻略

協唔協?

lv8

被佢玩到無疲

點解次次都要最尾一日先打

係好奇怪
有D第一日就打曬 有D最尾幾日先打
得閒果時永遠無人理你

仲玩緊 2000日了

合作boss要練幾隻

巴打打唔打8?

大神

最後一pack

暗真G用落冇想像中勁
足足3串暗先144倍 冇倍回又易死
睇落似幽助實際同幽助差好遠

呢隻好似做隊員好d

8月整體難唔難打

同上期一樣秒住過

我7月99體同lv9唔夠打

有冇幽助 可以同你協場

就係無 我隊長得滅盡 儲緊石睇下遲d有無隊長抽

6石有無野係可以抽下(隊長)

神up

6石d隊長有用，但未到真係好勁
抽神up博水大魔女仲好，收皮都可以有印花，甚至mp

同埋抽4900神up果堆機, 不如等5000萬神up或水著仲好

炸死左，等下星期

=,=

==

借問聲真暗g點組

炎柱

太神了

冗員

少年

轉頭玩埋個600石佢

得返5

咁我儲下石先 用用下覺得滅盡好廢了

儲下石再抽啦

有冇人刷大炮

到時有隊長抽單聲 各位大佬

見到呢個post d人個個都話抵抽先all in就岩

2倍先刷

滿體

打八月任啦

打加蛋先

係喎，有加蛋刷

幾時打?

鑽率幾高 但中唔到D勁既

12抽全金 del game

暗真G點組

諗住隊員命算數
暗隊未有勁既隊長

頭獎

中頭獎

扑親頭既頭獎

5抽2鑽都係得6星

眉清

光隊=人權

暗屬已經過氣 輪到我4屬發揮

幽助猶格愛德

有無人呢兩日一齊清上級月任牙

我

我得二百幾體

我得返30 不如聽日先

咁算啦 我搵其他人-,-

同架仔打左幾場降

介唔介意- -?

是但

61528515

要打邊甩石先 我唔記得左

入lift

打左

仲有25體 打唔打埋佢

仲有冇體 仲有三場體

開左牙

聽日再打

55

有冇人刷炮？

@7

我有興趣 係唔係刷超地?

#420

預言家

唔係，見2倍想刷下其他級

咁好啦 我想順便賺友情點 怕遲下個友情pool抽唔齊

😑部ipad變左雪花mon轉唔到g

358,887,000
招人長掛大叔繼防毒武

有冇人清8月任/刷炮

訓多陣先

我都就訓

8塊牌換咩好

有冇巴打協8月份降臨

both

巴打係咪清

換左炮台 好似刷海龍王會用到

兩隻都係換炮？

你想玩咩隊

猶格？

5905 2222

8月任

4696 9742

要幾多隻刷

冇人打既

你老味走場？

你走去邊呀你 我有破吸屬喎

不過唔急啦 仲有一個月比你慢慢諗換邊隻

我斷咗 次次到彩虹都奶野

原來係搭緊車

邊個咁大膽

點gun

墳巴我打完再搵你

佢搭車斷咗姐
我開頭以為佢見到木赫拉吸10turn光 嚇到走場

好

我都gun5到

墳巴我打完了 繼續？

我未完 等等

好 你得叫我

sor

係我派膠先累咗你

冇膠冇膠

我都完咗啦 今次用第隊？

靈央 教智神 mtg木暗？

mtg木暗試下？

打咩關？

冇所謂

2703 3046

部電話收唔到wifi 你等等

6534 1310

我夜晚先打牙

Ok

巴打仲喺唔喺度？終於收到

喺度 7739 0946

5071 6488

1415 5812

6589 5943

墳巴我加咗你好友 費事打咁多次id

一點鐘 希石 炎柱
有無人刷？

新手留名！重新玩過有咩要注意

唔好玩pad

點解 中學回憶！

墳巴我打曬啦

我小學回憶

小學就有電話用 RICH

咁鬼快

第一日瘋狂打

新手留名
想問而家咩起手好

光君

咁多位bb早晨啊

MIRU

牙寵 返黎未

有無人打場Lv10?

巴打一陣打唔打場六天龍

滅盡有邊關唔夠打? 8月

好呀

你ok叫我

ok啦 水mp得唔得?

LV8要咩固定隊?

你禁入去就知

可以試下既

你開場 我唔知邊隻係六天龍

9656 1307

差d害死巴打

其實都唔關事 我太7 多手繼左野
大版面對我黎講太辛苦

刷阿伯的話其實打地獄或者超級係咪仲好? (慳體)

2倍超級掛？

協力超地有100友情

今朝先練滿第1隻阿伯
幾時先完成4隻阿伯

咁要練下啦

真 刷定友情抽裝備

有無人刷大炮

收到風佢15日前北上之後就失蹤

超地?

依家抽果D有無做到隊長又勁過滅盡?

點解要拎滅盡做比較

大把野做隊長都勁過滅盡啦

暗真G已經係啦

因為我得滅盡做到隊長

好多都勁過滅盡龍, 但係都唔係勁

抽水大魔女啦

神寵

邊抽到啊

刷大炮 超地 順手刷友情

@

Who?

@幾分之幾

等等 行緊返屋企

六清醉愛轉珠又派魚又刷野

入

tg

又有谷

有冇手足刷炮？

80友抽

有三隻亞瑟 賣咗

90抽2鑽

@遲仔 交數未

80抽0鑽 做乜9

今日降臨單打點打
唔識砌

交數未

抽齊 唔撚交

又單吊呀屌你老母

其實我刀系😂

交數先😡

百三抽先齊

齊左

PPAD

@牙寵

屌你老母

但上次差張水卡呢

@你媽咪

@牙寵媽咪

返黎未

一直都係你隔離

邊個嚟

柒柒炮？

新怪

水猶格

So seven

真係幾樣衰

有4對波

猶格呢啲唔留萬聖用俾水著用 決定果個真係天材黎，水著俾囡賣肉fit幾多

水既雙色陣有邊隻
毛利

豬手手

6killer

得水未有心雙色陣

原來隻猶格係女黎

肥仔同和月入去坐完變到咁重口味

2隻8星都要換，清倉啦

咁多位金主 你地會換猶定抽

隻猶格我真係換唔落手

又唔會間唔中開張圖黎丁，性能行竹山

無光猶格, 攞返隻水都好
無猶格打協無人權

btw將猶格擬人化著水著會好好多

有無巨巨帶打8 9 10

山本又抽蛋

水屬頂點

水風神無超覺

dklm

連水大波都有 佢竟然無

棄得

挽留

躝啦

一野出2隻on9

返入谷9UP

好耐無見笑閪

打唔打

山本有冠同777rank都要紀念

走啦 猶格 改少少就要我4隻六限換一隻六限究進
仲衰過P bandai 反觀果兩條女 我睇到滿滿既誠意

打打

新頂點=水火屬

話唔定山本下星期屎忽痕放隻究進風神出呢

6971 6286

衝緊rank 唔得閒搞

邊個？

前幾日唔記得抽代幣

見人打中文你就屈牙寵 無野牙梨

G錯了 下次唔敢

對住惡勢力 你即刻就低頭 係咪男人黎 ,無撚用牙你

推一次

好 小妹 立即 屌你老母

痴撚線,上padblog唔開adblock

水風神唔強化叫你老母去換啦屌你老母閪

佢弱智。。。。

裹雙極先

OK

454咁串

準備收工！！！！！

屌你老母臭閪

屌佢老母臭閪!!!!!

放假 有意義咩？

有，想返第二份工

屌，而家啲復刻合作淨係出超覺就算，其他嘢buff都唔buff下！屌佢老母個西

聽見鳩達死老母即刻返多份課帛金呀?

邊個黎？

之前唔係傳過靈央會有新究進咩? 到依加都冇聲氣

喺邊度傳出嚟？

無
就算有，而家都壓情報到去生放送先公布啦

水猶格好多個波
好正

巴哈

等八婆放料算啦

你睇你嬲到

平時抽野又無咁易
免費野100抽就齊

平時抽貴野又好易
免費野300抽都唔齊

傻仔信台狗

手上最勁得靈央，見到有新究進消息就信住先

水立花不得了

有無大汁carry8月 屌我連香鯨都唔夠打

3立花3個7C

痴撚線

水屬性大流行

你有乜隊

屌 過份

味係囉 我都有個 仲成日周圍去旅行 攤大手板

想問下你哋去東京知唔知邊度有好地方去？
我想周圍搵啲日本OpenRice（tablelog) 評價高又好食嘅嘢 即係日本自己本土人都會好多去果啲

一部機扯到水屬上天花版

仲有新果隻水星女神 好勁

黑人問號

有無人刷炮XD

禾

33208542

痴撚線 上padblog

有冇人可以carryme打光八龍喚士，用幽助隊打。第二關減cd好撚柒煩

8020 4674

有人入左啦？

Yes, thanks!

有無人刷炮 會食石刷 刷超地

10點刷 OJ?

其實想整速刷射隊刷今次隻炮係咪已經好夠

要有炮台

無

hi

4943 3718

白鯨可以用咩打? 我只記得有雲

一碳王一鯨

入尾2關要留廢珠 唔係會有10turn吸收

感謝 因為個次打得好辛苦

爆左box 打到呢度 唔該哂

Thx

有冇tg gp加？

冇900RK唔入得 班大神好能串

有無大爺帶打lv9? 想要水宙同解任

有冇幽助/猶格

無 得滅盡

咁.......

我得月讀夾到

tryrtry?

有無咩要注意

組緊
第1,2秒
3 等10TURN秒
4秒
5 破根
6 慢慢打 有無效就最好

組好
你開定我開

我 2641 3575

我換啲嘢

一野封哂d寵

唔記得ID

我想問4375做隊友會唔會好d?

18691800

終於

但無水宙

SORRY做咗雷狗
好彩贏到

可唔可以幫我打埋香鯨

好憎有吸收果d王 好難打

我用猶格秒上去咋
依啲關真心淆

好啦 thank you大哥

想問下友情有咩係留得過?

唔係新既唔洗留

友情抽大爆死

你地會唔會帶住阿伯嚟刷？

你SOLO超地?

協力

有無人打蛋龍 8091 7798

光水猶格 求猶格朋友

333,276,806

added

轉少陣珠啦

唔記得打卡

求神道花梨、彩龍喚士 隊長好友
142 832 485

投邊個？

綠波利

大家隱密客食乜潛殺

乜野係隱密客

依個靚女

好友list食龍殺多

廣告撚 呃我唔到嘅

尋日無打降臨
無左隻火

#metoo

我冇打三日 木光火都冇攞

有無人刷大炮
廢劉

有無人刷大炮
廢劉x木和龍

你貢RICH 嗰3甩石射落海都唔心痛啦

但係個心都係有道刺 唔係幾自在

日任 交數未

f5

F5左

有冇人刷炮

冇人打

阿伯刺身8隻滿技了 仲未齊

竟然冇抽蛋user上水

活動user 全面進場

中

屌抽中星咪屌出嚟

屌抽中水咪屌出嚟

gungho 我屌你老母啊

7抽2 8星

活動user留名

終於有風神用
屌我覺得自己無撚敵

跟

3抽3石川

難得一次有鑽 點知原來係最廢嘅星女神

想要

咁多鐨既-.-

抽

有

無水風神 DEL左GAME

8星"大獎"區都有2隻垃圾 屌

禾刀舞啊6清

抵啦

8星都垃圾?

我 立即 屌你老母

兩大垃圾

一隻比你砌貫通
一隻大奶奶 咁都垃圾

今時今日8星都被人話係垃圾

水貫通首選藍奧
大奶奶要水猶格

7星點解比袋行我

全版水你都用到藍奧貫咁勁

新手想問而家係咪入坑好時機

袋痕

又扮

我個心好撚痛...

點全版水?

訓覺等CHOW隊算

我唔識嘢

冇呢隻 唔使煩

神up唔見有呢隻既?

唔係山窮水盡得好緊要 相信都唔會諗起佢

我成日都諗起佢

四抽中新個兩隻
齊set

換左水猶格同水風神，pass呢部機了

第一層都過唔到

7抽可以5重覆

有尤格仲想點

就黎盲

夏天果個有無隊長岩抽?

水猶格？

屌晒你地老母

冇錢課金變淡玩mode冇傷害

大家水克點姐

屌你”無課金”個blog果條友一抽水立花

我一抽銀蛋

夏日啲神up user多咗咁多

神up user好唔知醜

抽到袋痕 連做代幣資格都無

等到星期五生放送先決定抽唔抽 圖鑑更新咗一大堆空格

可能又有極醒
BTW 希望天央有究進
等左好耐啦佢

2抽2石川

好彩無錢課

笑死左

原來仲有好多人玩轉珠驚

人氣轉豬驚嚟

唔知143000可唔可以捱到尾

水風神需唔需要兩隻？定搵一隻嚟做代幣？

溫馨提示
交數

等10號睇下有冇究進

係 我今日都俾同事慫恿入咗坑

冇玩好耐冇晒fd子
有冇大神carry

平時用開咩隊長

有排冇玩
想問下而家主流玩開咩隊(最好多女
同埋交換所入面有咩寵值得換

暗MP 水MP

火抗神機都幾勁

勁到

有沒手足知道幾時先會再有人派光之精靈王

主要係幽助yoga彩龍

145602 唔打了 應該夠

第一層跌幾次10幾20com但一串心都唔跌落黎

過到了

用防毒打囉

有冇人見過我老死鐵丁

冇

用緊零龍博多com所以先轉埋毒

1455XX表示都唔打住了

想回坑，問下而家係咪要抽到水魔女先可以開局？

醉曖轉珠

@雀

早腸我愛你

想入坑 邊度買多石acc好

銀魂 咁熱門應該好貴

新8武裝進化眼鏡

3抽重覆 仲要中垃圾 我愛pad

唔掂叔可以進黑超

搵牙寵

幾時有火影合作
多多都課

一周年開始等到依家

希望有生之年可以等到火影合作

6石定夏祭

有冇大神carry lv8

Both la

蛋龍沒人打

銀魂阿 等左好耐同pad 合作7！！？？？！

單抽滿希望

pad而家有得抽十連？
真係脫哂節 肥仔終於做到嘢

太耐無玩喇你

又炒100抽

交數未

提供一百連抽服務，意者pm

係呀 仲做緊功課刨緊新聞

有高達合作我賣埋層樓去課

搵我買acc

點聯絡你

躝

冇心賣咪撚搭嗲啦

😂😂😂

抗神機系列

掛未進零龍比我未

光暗機械人似D

Mo零龍

想搵清0巴打打盃可以點做

好彩分身有結成理 輕取

小妹掛緊😑

噚日拎左黎換水秤 無得掛

-.-

用緊鹹濕青蛙嗰隻 唔知幾耐之前拮JOR佢

刀舞

又比你拋離

拎石牙

其實猶格都得

屌你老味好中唔中，中水袋痕

我用火龍女

牙蛙個ACC係咪轉左手 連愛德華刀有

火神蛙回曬塘

364804041 求鏖魔 長掛水魔女幽助 呢次排名掛緊未進0龍

14.4

0.1

自動轉硃0.2左 等比9ho取消分數

銀魂同怪彈合作完無耐依家又輪到去pad...

又課

換算啦仲課

運game

又換

11C都係得142

水著個隻水火8星值唔值得換

搵心囝咪得...

落一隻隊員夠哂數啦
浪費哂 攻擊時間

有道理🤔

有無Average張圖睇下個走勢

查看 @cookie_pad 的推文：

有道理

聰明既我一路都唔知連登有pad post

145已經3.1，好似又要再打了

唔上連登先稱得上聰明喎

唔係唔玩pad咩

147.9就1.9
加油轉多幾com啦

要夠隊員

試左幾十場先得144.5

15萬
收手了

快啲出銀魂啦屌

咩黎

怕自爆 唔答

任我隊

15萬應該上岸

我得14萬5，好危

零龍彩龍鏖魔嗰隊

無彩龍

雲龍喚士有冇 我覺得嗰隻都ok

其實我上左岸 每層盡力轉果種

有咩隊唔使盡力轉

至少我無拔寵 放齊哂5隻 打點勁多

幫轉未

仲未敢入埸 聽人講第一層好麻煩

如果用7x6 要天降心珠先有得玩

平均一條400體，都有1-2場過到既

一係就落防毒

如果落防毒，第一層都係要博天降
呢個係一條體+算滿意既1場

青令god係唔係度，可唔可以掛返零龍

上面好多大神

溫馨提示

交數